警校7名學警考試作弊竟獲放生 料如期畢業惹爭議

學警集體出貓竟被放生？《蘋果》收到消息，指今年5月初，黃竹坑香港警察學院內發生學警集體出貓作弊事件，當天一批學警進行考試的筆試部份時，在其中一個考場房間內的7名學警，竟趁監考官巡邏其他考場時，拿出「貓紙」集體出貓抄答案，結果被考官當場揭破。消息稱，按以往慣例，學警考試出貓必會被革走，但有警隊管理層疑因見招聘學警困難，加上想給出貓學員一次機會，最後決定只是讓整班24人重考了事，料7名出貓學警被口頭訓斥後，將獲准畢業。據悉，警隊的處理手法導致17名無辜要重考的正直學警不滿，有學警質疑不公平，因考試出貓等如沒有誠信，質疑7名出貓學警何以可畢業做警察維持治安。
這一學期超過100名學警，本周六（後天）將舉行畢業禮，故究竟這7名出貓學警會否受到任何處分，近日在警隊內部惹來議論紛紛。
消息稱，鄧炳強去年11月接任成為警務處長後，雖然加強社交媒體的宣傳，又更換新的座右銘「忠誠勇毅 心繫社會」，但警隊處理多次反送中遊行及示威時，因前線警員涉嫌屢次濫捕甚至濫用武力，加上7.21及8.31等嚴重事件，令警隊的民望跌至歷史低點，招聘工作極為困難。以香港警察學院為例，高峰時每期訓練班可招收8至9班學警，以每班30人計算，最多可訓練240至270人。但去年招生情況慘淡，最新一期訓練班只有4班，學警總數不足120人，情況罕見。

(已節錄)

笑撚死
學堂已經犯法
出到黎咪仲癲

3萬警員都係出貓既

禮崩樂壞

推
入黎笑柒班弱智仔

成隊警察都係流氓

下次唔好Post 晒全文💪

重點：

有警隊管理層疑因見招聘學警困難，加上想給出貓學員一次機會，最後決定只是讓整班24人重考了事，料7名出貓學警被口頭訓斥後，將獲准畢業。

唔放生唔俾grad先係新聞，做得狗就係無良心無學歷

嗰三個應該係拔尖生

未正式當差已經有犯罪經驗

即係果17隻入面有識蘋果既二五仔

所以話弱智都算 品行唔好都有得做
所以點會唔黑啊

又唔讀書又唔做野
仲要出貓都唔識出比人周到

阿蛇改卷唔使你教

佢話pass就pass

點止 嗰7條友係畀人捉到啫

就係咁先可以合格
果17個篤灰撚全部踢走

7 個有前途

屌你咩
話左淨係抄條link出黎
你抄成篇文出黎

哩啲學員係模範生黎
出到黎大有作為
百無禁忌

弱智仔 分分鐘出貓都抄錯答案啦

BTW出貓依幾個人應該會好快升職 岩晒香港警隊

係人都知黑警賤過袋底泥架啦

好心就做好D公關
扮下野都唔肯

Garbage in, garbage out.

唔夠人手到出貓都照收 X
出貓有前途做狗更加收 O

Push

出貓係合格
打返個呀sir 先係拔尖

有手有腳有心跳都做到黑警

前途無量 準備拎銀雞

老實一句，PK鄧成班白犬當年有冇出貓呢？？？

班垃圾仲七撚過公安 比錢買個位呀麻

犯法就係犯法，一定要負責

學警出貓

無 佢地當年直接拎把刀仔寒住個考官條頸 唔比佢地pass就一刀割落去

據悉，警隊的處理手法導致17名無辜要重考的正直學警不滿，有學警質疑不公平，因考試出貓等如沒有誠信，質疑7名出貓學警何以可畢業做警察維持治安。

狗邊有誠信可言
冇出貓仲係到反抗隨時比狗當係黃

警隊已經完全敗壞。

毅進唔出貓點合格呀？

訓斥

政府：作弊呀，人才黎架，幫我收呢條數

考警察真係冇得輸
低學歷職業黎講警察算高人工
仲要品行越差越易請, 因為警隊內部本身都鐘意唔守規則做野
真係正

想問係用中文定英文考試?

如果係用中文考, 你都係死撚咗去

出貓已經垃圾
垃圾到連走精面都廢過人

4年前已經知

留名睇拎銀雞繩

不如取消考試啦
面試嗰陣問一句：會唔會上前線打黃絲？會嘅咪pass囉。
反正有幾叻都好，咪又係打人。

遲下唔夠人
體能出貓, 學歷唔使5條2都入直元朗

垃圾到出貓都比考官發現

有習近平就得啦
法律同讀書，咩黎

咁都要出貓

其實出貓某程度係代表你做人識變通, 識轉膊,
香港地出過來做野嘅,
相信都一定會明白呢個道理,
咁都有得屌?

依d咪警隊需要既人才
有咩問題

你哋冇做錯到

証明狗真係無曬人考, 咁都要攬

阿蛇出貓唔洗你教

真心定假膠？

果7個直頭係黑警人材啦

黑警育成記

黑警真係由細做起

散仔考試份卷斷估都唔會好難
使唔使出貓啊

未畢業就犯法，所以，老屈，俾假口供，販冰兵，強姦，虐打都熟能生巧 !

全港最大犯罪集團

Cls 做狗咁簡單都要出貓
真係腦裝屎

弱智都不如

究竟要幾弱智先做到狗

岩呀
最緊要唔好俾人砌到
殺人都唔緊要, 唔好留保證俾人搵到就ok

其實佢地個警察學院資格有冇其他學校承認？有冇得拎嚟呃澳洲啲大學？

應該問有冇得接駁上大學先？

紀律部隊唔洗紀律

痴撚線

岩吖 直頭要頒個銀雞獎比個7個喇

同處長作風吻合，特快升職

警犬最中意呢啲人才啦

竟趁監考官巡邏其他考場時，拿出「貓紙」集體出貓抄答案，結果被考官當場揭破。

出貓都可以咁撚ON9
睇過逃學威龍都唔會咁做

弱智先做到都仲要出貓先pass

條友五毛黎
Block過一次

佢哋就係要呢啲

仲考咩啫
報名者5支健全即pass得啦

屌你老母死黑警！

應該咁講，
有咩人弱智到要 出貓考試先做到狗

推

警校教官都係咁教既喎

諗起火影考試

犯法都係課程一部份姐

毅進仔

據悉，警隊的處理手法導致17名無辜要重考的正直學警不滿，有學警質疑不公平，因考試出貓等如沒有誠信，質疑7名出貓學警何以可畢業做警察維持治安。

吓 笑撚左
做雞又要拎貞節牌坊咁

垃圾始終都係垃圾

做狗岩晒啦

出貓不能算是作弊.........出貓!......毅進仔的事, 能算作弊麼?

學警專業文憑課程，已通過香港學術及職業資歷評審局的嚴謹評審，其資歷可分別獲認可為資歷架構的第四級別（與副學士學位或高級文憑相同級別）。
當讀完個asso㗎

吳卓羲 幾時拍 學警出貓

正常發揮

... 人材

偽進程度都要出貓 笑撚死

Yijin

垃圾

誠實証人

DLLM 呢班跟本人渣都不如, 跟本入得去都係社會渣滓黎

出貓唔係重點 比人捉到先係重點

紀律部隊wo

所以今年有7件銀雞頭

誠實可靠

你識條鐵咩，呢啲又蠢、為咗份狗糧乜都肯做先係佢哋要嘅「狗材」啊。

按以往慣例，學警考試出貓必會被革走，但有警隊管理層疑因見招聘學警困難

個17個不滿嘅考生 準備係學堂比人批鬥
畢業出黎比同事針對喇

有學警質疑不公平，因考試出貓等如沒有誠信，質疑7名出貓學警何以可畢業做警察維持治安。

出貓先有資格做狗，禁正直做狗為乜？警惡懲奸？

呢17個都有出貓，只係無被捉到

隨時訓練警犬仲嚴謹

而家無人去做
啲收生標準一定set低哂
平時interview可能要70分以上先收
而家是撚但40分已經收
啲毅進仔仲唔狗衝去做

升職加辛啦
呢d先係依家既黑警
有前途

根本黑狗仔個試，就係考你識唔識出貓但唔俾人捉到，呢吓先係將來工作唯一必需！！

期期得個十零廿隻一班，咁都俾人捉到出貓，應該係讀偽進都夾硬畢業嘅弱智！！！

但遍遍呢種超級敗部垃圾，我支共就至撚中意！！！

垃圾即係垃圾

諗起火影中忍考試.....
考目的就係要考佢哋犯法嘅能力。

特首寫周星馳都入到

偽進程度都要出貓

之前好似有隻黑警話今年報名嘅人都係好勇敢好高質

諗起火影中忍考試
要出貓

黑警作弊係考試一部份, 唔出貓就會fail!

咁考得做狗都係個d垃圾架啦

你估佢地學校出得少

鄧炳強：我就係要嚟啲

完全符合佢地既職業丫，知法犯法

香港日常

其實個17個都唔係d咩無辜正直，咪又係黑警

應該畢業要求嚟

恭喜晒，只有垃圾會入警隊

未來又會變成誠實可靠嘅證人

唔怪之得黑警真係弱智

忠誠勇毅邊度有話要integrity, 不意外啦

阿學警係講緊反話串緊佢？

法官：出貓警誠實可靠

考緊截查或搜身等日常程序
呢d野唔駛識啦，都無人跟程序既

狗咬狗

搞錯哂
中忍考試，考你點出貓唔俾人發現
諜報技巧考試黎

誠...

炒啦

係咪博做卧底

認字特警：警惡 呈奸

tvb幾時拍返套學警出貓 搵返吳唱k

呢七個直頭係黑警明日之星啦，應該要大力表揚先至啱

成篇最搞笑係蘋果竟然用正直形容其餘果17隻狗

你以為得狗先會咩
Imm c&e 9成都出腦架啦
係俾人捉到7

符合黑警要求

犯法就係犯法
除非你係警察啊嘛

出完腦都係yijin 程度
入庇護工場好啲啵

仲有120舊垃圾想做曱甴

並將於本周六（20日）舉行畢業禮

請唔到人, 又要有狗退休
遲早唔係3萬thz, 而係2萬9 thz

知法犯法

忠誠勇毅

唯欠廉恥

狗也不如

！！！！

但係佢地俾人捉到。。。

所以考嘅應該係敢公開犯法，俾人捉到都唔驚嘅勇氣，仲要當自己係啱，仲有面繼續考/做警察。

要重考的正直學警

收皮ok

仲考乜鳩呀 直接放出黎打人做condom算啦喂

依家入得去做都係垃圾 出貓個堆直情係毫無誠信垃圾堆裡面既垃圾 地底泥

劣幣驅逐良幣

出貓？有前途

3萬個都出貓都唔奇啦 唔怪得次次出面咁多癲狗

警隊需要呢啲人材

同暗角七警一樣

香港警察
無個合格

據悉，警隊的處理手法導致17名無辜要重考的正直學警不滿，有學警質疑不公平，因考試出貓等如沒有誠信，質疑7名出貓學警何以可畢業做警察維持治安。

笑左
呢17個正直既冇俾人兜撚走要還神喇

不知所謂

咩狗屎垃圾都請

考黑警試都要出貓，可想而知有幾垃圾！驗撚左智力未呀？

可能係學院入面有人放料呢

Link放第一句啦。又成段出

有名你叫黑警呀嘛
呢7個直頭要頒埋銀雞獎比佢地添啦

朴信惠

香港無紀律部隊喎 好撚出奇呀？

出貓都唔識出，廢撚到呢

犯咩法

三十年後就係香港市公安廳長同副廳長！....................... 仲有中共的話..

yes
特登要搵啲冇良心嘅人出嚟做

啱啦,依家就係要呢啲人才

有誠信點當差？

犯法就係犯法 但一樣會合格

黒警講誠信
白嫖,警署強姦,警車蔵毒,自導自演汽油彈
出貓到底算咩

柒警手法合情合理
查邊個督灰要革走

傻啦，唔出猫點請啊？
垃圾標題

呢17個應該係心諗俾班弱智仔累到又要出多次貓 踢撚走佢地就少啲人同我第時爭宿舍

無人肯入行做狗，警方唔夠人手一＞搞到考試出貓都可以畢業

所以警察犯法高層都唔會處理，怕炒咗唔夠警察用

冇誠信至當到差喎而家，又要識9up法例，又要作口供，老屈，有誠信點做好呢份工

咁仲考乜撚

學警出貓，CCTVB可以出新劇啦

7個被捉到
未捉到仲有10幾個

知道收硬
駛撚俾面呀

呢啲先要表揚
唔出猫嗰幾個應該被革走
忠忠直直點做警察

不如下年open book考
其他紀律部隊考試都睇齊啦

冇問題喎，好有潛質做警察喎

依法犯法是黑警特權

篤灰咪可以上位囉， 你估真係咁好心?

我撐習近平
:通過！

重點係為咗怕唔夠人手，出貓都可以放過

即係現職警員犯法一樣會被放過

呢7個直接升職啦

連自己警隊價值觀都違背埋都畢到業

啲幾個話唔定有份攞銀雞

今屆咁都有120個

出類拔萃 未畢業已經習得黑警精髓

Tui

120個on9 其中7個on99

七名最出色學員！

咩呀唔犯法先做唔到呀

真係忠勇毅

垃圾樓主又抄哂成篇文

模範生，黑警應當如此

龍咁威: 政府工係冇彎轉架

訓斥訓斥訓斥訓斥訓斥訓斥訓斥訓斥訓斥

出學堂準備學 比假口供，老屈，制造假證據

誠信

議員應該煲大呢單
要追問pk tang同李家超

黃竹坑罪犯訓練學校

有佢哋把柄在手，呢類人最好使好用。

唔夠人上前線做爛頭卒呀

咪撚阻人畢業啦

直接學堂都唔洗入啦
填份表就比套制服佢翻工 搞掂

呢個先係考試呀，今日係學堂篤灰，他日容乜易篤自己人，所以篤灰嗰d先應該要革走

會有紀律既咩

叫班毅進仔讀書？

唔作弊點合格呀？

中忍考試啲人都係出貓

果7個應該防暴 team 已經 安排左7個位比佢地

律師上庭可以引用呢件事

証明警察並不一定係誠實可靠，法庭唔應該無條件相信警察供詞

垃圾果然係垃圾

個狗官： 學堂既事咁我咩事？

好撚野，真係扮都唔洗扮

做得狗 仲要咩公平公正

應該有出貓先畢到業

出貓根本係魔警明日之星
緊係革扯其餘17個唔出貓架啦

犯法唔係咁解

料7名出貓學警被口頭訓斥後

乜撚嘢都係口頭訓斥唔撚怪之得出嚟班垃圾係咁

賊喊捉賊

我意思姐係話佢學堂果陣已經唔檢點 行為
出左學堂 比左枝槍佢 咪仲大鑊

考警察最基本要求： 不知廉恥

因這違反了警隊最基本的原則即是「誠信」

班狗講依句野出嚟自己唔會笑？

起碼中文卷先

笑咩啊
出貓先係真正合格
就係想考下佢地識唔識出貓 唔係點做狗
無出貓果D咁乖 應該FAIL

有冇諗過就係出貓先俾畢業 就係要啲咁嘅人

最後決定只是讓整班24人重考了事

果7個仲要唔洗重考當Pass

未執法 已犯法

成堆廢物 沒有之一

係應該要革走督灰報串個啲

通例背書姐

有潛質
犯法就係犯法
除非你係警察

咁嘅時勢都仲有一百隻新曱甴入行

考狗都要出貓

又要做賊又要怕犯法

筆者邏輯有問題，果17隻狗冇出貓都唔代表係「正直」，只不過係做咗其他衰嘢冇俾人周到

黑警就係呢啲質素

之前都會仲做下樣的走佢地

新聞都講 今屆得120 人 一半人都唔夠 再炒 真係冇人去做

學做垃圾都要出貓？

合符現實呀 班人豬咁撚蠢 有操過班既都知班主任一早已通晒水 肯背一定合格

考官:冇錯 今次考試就係要試下你地會唔會犯法

垃圾警隊

偷呃拐騙

刷新下限 不知所謂

火影下忍考試

有咩所謂
唔考都得啦而家
夠愛國夠狠毒就做得

肯出貓果班狗一定會升得快

PK：想當年，我喺警校都.....，依家我都做到處長級，為國立功足以蓋過小小污點。

阿sir出貓唔駛你敎

人才
升職快過人啦

蠱蠱惑惑先係人才
正直不阿點做仆街野

「公式回應文稿」

警方發表聲明，對有警務人員涉嫌違法違紀深感憤怒。事件影響市民對警隊的信心，對其他一直盡忠職守的同事非常不公，警方對此感到失望和痛心。

聲明指，警方高度重視人員的紀律和操守，警務人員不論職級高低，均須遵守法紀。對於任何違法違紀行為，警隊管理層堅決採取零容忍態度，並要求監管人員嚴格履行督導責任。就所有違法違紀的個案，警方承諾會嚴肅調查和秉公處理，絕不偏私。

警隊一直重視警務人員的誠信管理，投訴及內部調查科於多年前制訂誠信管理綜合綱領，致力推廣人員正直和誠實的品格，監管人員的紀律和操守。為避免同類事件發生，警隊管理層正重新審視警隊的內部管理策略。

警方重申，絕不容許警隊有害群之馬，如有任何人員涉嫌違法違紀，警方會按照既定機制嚴肅跟進，作出調查和採取適當行動。

是但啦 有牌黑社會係咁

食字定認字？

每年成二千個毅進

係咁上下質素啦😪

督察行吵

近視唔係唔可以做警察㗎咩?

點解好似好多警察戴眼鏡!

今時今日仲去做差佬既有好人咩

真係好垃圾

正常啦

做左差佬先近視

出貓應該要紮職添啦

果d不滿既學警先係真正戇撚鳩
今時今日黑警仲講乜鳩誠信
唔知過去一年係咪昏迷左

愈爛仔愈好駛好用

考下忍先係

遲下唐仔都照收

唔犯法都唔好意思叫自己做警察啦

5毛黎 block鳩左佢

呢7個人簡直係精英

梗係啦
革埋呢七件野走分分鐘唔夠人交數

狗字都唔識多隻 咩都難既啦

痴撚線咁都仲有百幾人做狗

力證弱智先入警隊

哈哈

再全面黑化 遲啲有黑社會背景嘅優先錄用

好大機會係將來公安局局長

果然係一隻好狗acc

犯法都唔怕 作弊少事

形式黎 簽個名就畢業

因為宜家有d大陸高中都冇讀過既新移民讀完毅進考到，佢地真毅進hea過

果17個會被打壓，原因係太正直

成班人形垃圾

毅進仔書唔識讀
偷呃拐騙又幾快上手

出貓先畢到業
加分

仲踢就無人入職架喇

更本唔人想去，比面入去已是有高尚情操及勇氣

考咩試姐, 直接pass la
直接請監等, 老黑, 老同, 前強姦犯, 前老解, 前武警咪得

可造之材呀！屌

要毅進仔考試好唔人道

七俠

紀律部隊

全國招募, 學堂畢業之後直接經優才計劃成為香港居民

傳承警隊文化
唔做犯法野又點做到黑警啊？

嗰七個成為真·七警
出貓光明正大，七俠
未出更已經明白當差真正意義
傑出學員，直接升白衫

識出貓先係考試既答案

考個垃撚圾黑警都要出貓 出貓都算仲要俾人捉到 可想而知呢班社會敗類係有幾撚廢

呢d直頭要拎銀雞啦

直接叫佢哋做總督察啦

取消警校啦

所有報名做狗人士，可以即日去各區狗屋上班

咁撚正直就唔做狗啦
建議入職最低要求 犯過傷人罪 打劫 非禮 呢d基本啦

白衫讓位畀呢7位精英做阿頭啦

你班白衫做幾廿你先敢做嘅嘢

依家啲細未畢業就做齊

咁紀律部隊係點解
咁點解咁簡單既野都要出貓?
唔洗出貓都做到難道其他人就唔識變通?
相信你一定明白呢個道理

笑撚死
嗰17個講到好撚不滿咁
做狗係咁架啦

黑警真係笑話黎話比全世界知啦屌 真係衰撚過公安

邊條仆街扮正義撚呀
捉出黎告暴動+阻差辦公啦

做得警賊都一定唔係正常人啦
無衰過又點會入到呢個犯罪集團

這是正式錄用的警察嗎

唔弱智都做唔到狗

為咗多七個警員用
高層可以犠牲警隊聲譽放過出貓
因小失大
證明警察就算做到高層都一樣無腦

唔犯法點做警察

犯法就係犯法
除非你係警察

就係呢啲先聽話呀 叫佢殺人就殺人

紀律部隊 siu4

有學警質疑不公平，因考試出貓等如沒有誠信，質疑7名出貓學警何以可畢業做警察維持治安。

依句野由佢地講出黎笑到仆街

根本都係犯罪集團黎架啦

掉番轉果7名學警先係成績優異先岩

Rubbish is rubbish

咁都放生比畢業？

識考試就唔會做毅進仔啦

垃撚圾

直情應該革走嗰17個啦
完全唔適合警隊文化
出貓咁小事都睇唔過眼，遲下見到伙記偷冰點算？

學堂教官詐騙，學警出貓，香港警察果然係亞洲最佳。

會唔會連毅進學歷都係作弊返嚟

黑警：
中學搞大毒撚女神個肚
然後打到個毒撚退學
畢業後讀毅進
讀完三萬一個月
仲可以當街大學畢業生
更有國家主席撐腰
我地人生咁精彩

報串果個實畢唔到業
篤自己狗出黎

學堂訓練定人格

基本啦，另外果啲不咩公呀，你地不嬲都係呢類人黎喇

要求毅進學歷既考試都要出貓, iq有冇20

到底一個人要幾撚蠢幾撚懶先會喺狗隻訓練中心都要出貓

咁都仲有120隻死狗

有17個出貓無俾人發現

有錢途呀

反正弱智都做到

無紀律部隊

唔怪得逃學威龍膊頭有花既咁蠢

無出貓果啲應該當佢唔合格先啱

好仔點會當差

真係想像到平時一哥既已訓斥 幾撚咁有用
唔誠實原來係傳統黎

出貓顯示警察對正確答案認真而且嚴謹的高尚情操

push死黑警

都話黑警專收罪犯嫁啦

今次唔係考數，係考出貓

佢地7個係正常發揮 要加許啦

死黑警

黑警犯法冇事

大sir就係要呢d , 人材黎

終於知這邊個綠帽陳同佳戴

唔出貓點過到呀，應該睇左狐忍

未聽過考狗筆試要出貓

唔夠人做狗照收住先

屌啲人就係冇讀到書先去做狗呀嗎
唔比出貓係太高要求

9成9 黑警世家

忠X冗偽

果17個無團體合作精神

忠_勇毅果然冇改錯名

.學堂學犯法 罪犯就係罪犯

可以拍返套警察笑片學警出貓

呢幾個先係警隊精英，必成大器

做返黑警本身嘅角色啫
以毅進仔嘅資質，唔出貓先出奇

其實個考試係考你出唔出貓
就係因為出貓先合格

狗校喎 呢7個應該重點培養添啦 仲趕走？

入面你出貓唔踢係好常嘅事黎

唔犯法點做狗
真係無腦架你地

支持警察 嚴正出貓

弱智毅進仔唔出貓點撚樣合格呀

未做已經犯法

引用藍絲: 香港既教育出左問題

是但啦，根本冇人對佢地嘅品格有期望

個堆野質素係點, 大家明架啦

由考試出貓去到危險駕駛謀殺市民都係口頭訓斥

鄧炳強: 我就係要依啲

學警出更 變 學警出貓

毅進仔真係毅進仔, 讀書唔成, 走精面都可以黃到, 唔死撚左都冇撚用

弱智考試都要出貓

笑撚死我

不再喺新聞，奉公守法先至喺新聞。

一定唔洗負責

佢地既智商 唔出貓點識答呀

慣咗做賊，所以咪偷冰

狗隊只收冇良知既人，比佢知你唔出貓先冇得畢業

蝕底啲炒左個考官咪無事

呢班先係精英

咁DSE 出貓被周到
可以放生嗎？

Pk鄧 ：重考咪得囉

全體dse學生重考

出貓，仲要俾人捉到 = 做便衣卧底，俾途人發視

真係變左王喜「忠勇偽」
呢班出貓學警第日就變成犯法打市民嗰班黑警
切合警隊文化風格 應該每人俾個銀雞頭添

學堂應該係資歷架構第四級嘅High dip黎，讀High dip讀到要出貓應該係弱智嘅（符合警隊需求）。

傳統黎 唔出貓邊有咁多人畢業

屌考popo都要岀貓 入班果幾條友弱智架？

分分鐘呢堆撚樣先係共狗要既人
其他果啲做死一世傷心柴啦

除左天生既垃圾仲有正常人要做黑警??

做狗都要出貓你哋去填海啦

上梁不正下梁歪

咩叫犯法？
警察做的事，能算犯法麼？
犯法係只適用于市民

真係唔明點解今次冇俾錢疏通

做咩佢哋唔係入面開片

其實入境 柳記都係咁，唔洗大驚小怪

畀晒錢㗎喇，只係唔記得疏通埋其他學員

咁其他部隊無人爆阿嘛
以家比人爆阿嘛 大驚小怪？
以家就係要發大黎講

訓斥部隊

毅進就真係毅進，咁都要出貓

莎莎：重心將放在中國業務 今年開設不少於10間分店

狗屎垃圾

下屆就唔出貓冇犯過法就唔合格

open book最癲可以出到睇完成本書都搵唔到幾句啱抄

除非你係警察

忠誠勇毅

狗出貓

唔dq冇出貓嗰啲先奇

有痛腳易控制，人才黎

呢7個先有前途呀, 好大機會做到狗隊一哥

五毛呢！？五毛呢！？ 出黎講野啦五毛我屌你老母垃撚垃死黑警！！

連出貓都唔識

咁點得
唔洗腦容乜易俾黃絲混到入去搞亂我間狗屋

做狗點洗考咁難

咁都要出貓
毅進仔真係唔係流嫁喎

班友應該連小學個陣都要出貓

又出貓 又吸毒 又風化 又殺人放火
點搞呀香港警察

去菲律賓買個學位就ok

犯法就係犯法
除非你係香港警察
包括學警

警校新校訓：
冇犯過法，點做警察？

屌你老母毅進仔考試？
食屎啦冚家產

蚹蛤蟈蜻

十足十龍咁威咁
「革扯我吖﹗」

香港警察係世上少有“毫無紀律“既紀律部隊

讀咩都咁廢

菲律賓警察

犯法就係犯法,除非你想做警賊

唔垃圾都唔收
果然係廢物集中地

合格啦, 考試只係一個測試, 出貓只係一個方法

已訓斥....close file~!

.btw....<驚訊>主持人真係無改左名...
忠_勇毅~!
毫無誠信..../ 誠實可言...

幾時開拍學警出貓

犯法就係犯法
除非你係警甴

訓斥：出貓唔緊要，咪撚畀我知吖嘛！

出貓都唔撚識！

橫掂都唔夠人用，點解唔直接skip咗學堂，考試都慳返，一請就開波做黑警落場打人，邊學邊做囉，有邊行唔係咁樣。

黑社會乜要考試嘅咩

難怪講得出香港有肖像權

好快雜種學歷都可以1takepass

記得當年畢業前有班消防學員為左俾畢業禮入場券俾家人，漏夜偷走被捉都要革走

出面秘撈 比人篤灰都即刻踢走啦

點同當年
呢班垃圾特區公安黎